簡單攻略 點ko曹星如

睇左曹仔幾條片
發現佢來來去去都係得幾味
首先佢下盤唔穩
係佢出腳個陣即刻閃開再用掃堂腿掃跌佢
已經有晒優勢
之後繼續用拳打，其實曹仔係敏捷幾高
但係單講抗打能力唔算頂級
隨便街邊揾個肥仔都可能勁過佢
正面搏拳勝算幾高 直接打到ko就得
(想揾我教你打拳可以留tg我再考慮)

擂臺都唔比你帶鍵盤 講咁多有撚用咩

呢個好笑

係連登我可能比你串柒
但你現實見到我一定唔敢出場

擂臺比唔比智障上去

ching咁夜仲鳩up

我無中年大叔拍電腦張圖

rex真係比人吹大左

樓主首先要搵到個115磅以下嘅肥仔先得喎

出龜波咪得 仲Ko唔到就車多嘢元氣彈落去

連登po呢D相係咪唔會比人bam

幾點呀 係都聽朝刷埋牙先啦